{"id":116,"date":"2020-02-06T17:32:46","date_gmt":"2020-02-06T16:32:46","guid":{"rendered":"https:\/\/archibald.be\/?page_id=116"},"modified":"2020-09-22T10:24:04","modified_gmt":"2020-09-22T08:24:04","slug":"les-opportunites-de-carriere","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/archibald.be\/les-opportunites-de-carriere\/","title":{"rendered":"Les opportunit\u00e9s de carri\u00e8re"},"content":{"rendered":"\r\n<div id=\"career\" class=\"main-carrieres\">\n  <div class=\"grid first-bloc\" data-aos=\"fade-up\">\n    <div class=\"sub\">\n      <h1 class=\"split-title\"><div class=\"line\"><div class=\"subline\">Les opportunit\u00e9s de carri\u00e8re<\/div><\/div><\/h1>\n      <div class=\"submenu-mobile t-grid m-grid\"  >\n        <div class=\"filter-mobile\"><\/div>\n        <div class=\"search-form-parent\">\n          <form>\n            <input class=\"search-form\" type=\"text\" placeholder=\"Recherche\" name=\"\">\n            <button type=\"submit\">&nbsp;<\/button>\n            <div class=\"lds-ring\"><div><\/div><div><\/div><div><\/div><div><\/div><\/div>\n            <div class=\"close-search\"><\/div>\n          <\/form>\n        <\/div>\n      <\/div>\n    <\/div>\n  <\/div>\n  <div class=\"close-filter-mobile\"><\/div>\n<div class=\"content center\" style=\"padding-top: 0;\">\n  <div class=\"grid\">\n    <div class=\"sticky-parent\">\n      <div class=\"contenu flex\">\n<div class=\"d-col-6 l-col-6 t-grid m-grid\">\n\n  <div class=\"bg-close-mobile-filter\"><\/div>\n  <div class=\"close-mobile-filter\"><\/div>\n\n  <div id=\"filters\" class=\"filters\" data-aos=\"fade-up\">\n    <h2 class=\"title\">Nos secteurs<\/h2>\n          <div class=\"accordion-title immo\">\n        <span class=\"label-accordion\" data-height=\"11\">Immobilier<\/span>\n        <ul>\n          <li data-filter='868511'><label>Architecture<\/label><input type='checkbox' name='immo' value='868511' \/><span class='n-filter'><\/span><\/li><li data-filter='868505'><label>Asset Management<\/label><input type='checkbox' name='immo' value='868505' \/><span class='n-filter'><\/span><\/li><li data-filter='868496'><label>D\u00e9veloppement<\/label><input type='checkbox' name='immo' value='868496' \/><span class='n-filter'><\/span><\/li><li data-filter='868499'><label>Facility Management<\/label><input type='checkbox' name='immo' value='868499' \/><span class='n-filter'><\/span><\/li><li data-filter='868517'><label>Finance<\/label><input type='checkbox' name='immo' value='868517' \/><span class='n-filter'><\/span><\/li><li data-filter='871334'><label>Ing\u00e9nierie<\/label><input type='checkbox' name='immo' value='871334' \/><span class='n-filter'><\/span><\/li><li data-filter='868520'><label>Legal<\/label><input type='checkbox' name='immo' value='868520' \/><span class='n-filter'><\/span><\/li><li data-filter='868493'><label>Project Management<\/label><input type='checkbox' name='immo' value='868493' \/><span class='n-filter'><\/span><\/li><li data-filter='868502'><label>Property Management<\/label><input type='checkbox' name='immo' value='868502' \/><span class='n-filter'><\/span><\/li><li data-filter='868508'><label>Sales<\/label><input type='checkbox' name='immo' value='868508' \/><span class='n-filter'><\/span><\/li><li data-filter='868514'><label>Support \/ Administration<\/label><input type='checkbox' name='immo' value='868514' \/><span class='n-filter'><\/span><\/li>        <\/ul>\n      <\/div>\n          <div class=\"accordion-title archi\">\n        <span class=\"label-accordion\" data-height=\"8\">Architecture<\/span>\n        <ul>\n          <li data-filter='868487'><label>Architecture D'Int\u00e9rieur<\/label><input type='checkbox' name='archi' value='868487' \/><span class='n-filter'><\/span><\/li><li data-filter='868472'><label>Conception<\/label><input type='checkbox' name='archi' value='868472' \/><span class='n-filter'><\/span><\/li><li data-filter='868481'><label>Dessin \/ BIM<\/label><input type='checkbox' name='archi' value='868481' \/><span class='n-filter'><\/span><\/li><li data-filter='868475'><label>Ex\u00e9cution<\/label><input type='checkbox' name='archi' value='868475' \/><span class='n-filter'><\/span><\/li><li data-filter='868484'><label>Project Management<\/label><input type='checkbox' name='archi' value='868484' \/><span class='n-filter'><\/span><\/li><li data-filter='869024'><label>Sales<\/label><input type='checkbox' name='archi' value='869024' \/><span class='n-filter'><\/span><\/li><li data-filter='868478'><label>Support \/ Administration<\/label><input type='checkbox' name='archi' value='868478' \/><span class='n-filter'><\/span><\/li><li data-filter='868490'><label>Urbanisme<\/label><input type='checkbox' name='archi' value='868490' \/><span class='n-filter'><\/span><\/li>        <\/ul>\n      <\/div>\n          <div class=\"accordion-title build\">\n        <span class=\"label-accordion\" data-height=\"7\">Construction<\/span>\n        <ul>\n          <li data-filter='868529'><label>Calculateur<\/label><input type='checkbox' name='build' value='868529' \/><span class='n-filter'><\/span><\/li><li data-filter='868532'><label>Conducteur de Chantier<\/label><input type='checkbox' name='build' value='868532' \/><span class='n-filter'><\/span><\/li><li data-filter='868535'><label>Dessinateur<\/label><input type='checkbox' name='build' value='868535' \/><span class='n-filter'><\/span><\/li><li data-filter='868538'><label>Deviseur \/ Metreur<\/label><input type='checkbox' name='build' value='868538' \/><span class='n-filter'><\/span><\/li><li data-filter='869036'><label>Directeur technique<\/label><input type='checkbox' name='build' value='869036' \/><span class='n-filter'><\/span><\/li><li data-filter='868526'><label>Gestionnaire de Chantier<\/label><input type='checkbox' name='build' value='868526' \/><span class='n-filter'><\/span><\/li><li data-filter='868523'><label>Project Management<\/label><input type='checkbox' name='build' value='868523' \/><span class='n-filter'><\/span><\/li>        <\/ul>\n      <\/div>\n        <h2 class=\"title\">Autres filtres<\/h2>\n          <div class=\"accordion-title region\">\n        <span class=\"label-accordion\" data-height=\"11\">R\u00e9gion<\/span>\n        <ul>\n          <li data-filter='870191'><label>Anvers<\/label><input type='checkbox' name='region' value='870191' \/><span class='n-filter'><\/span><\/li><li data-filter='870185'><label>Brabant Flamant<\/label><input type='checkbox' name='region' value='870185' \/><span class='n-filter'><\/span><\/li><li data-filter='870182'><label>Brabant Wallon<\/label><input type='checkbox' name='region' value='870182' \/><span class='n-filter'><\/span><\/li><li data-filter='870161'><label>Bruxelles<\/label><input type='checkbox' name='region' value='870161' \/><span class='n-filter'><\/span><\/li><li data-filter='870179'><label>Flandres Occidental<\/label><input type='checkbox' name='region' value='870179' \/><span class='n-filter'><\/span><\/li><li data-filter='870176'><label>Flandres Oriental<\/label><input type='checkbox' name='region' value='870176' \/><span class='n-filter'><\/span><\/li><li data-filter='870188'><label>Grand Duch\u00e9 du Luxembourg<\/label><input type='checkbox' name='region' value='870188' \/><span class='n-filter'><\/span><\/li><li data-filter='870170'><label>Hainaut<\/label><input type='checkbox' name='region' value='870170' \/><span class='n-filter'><\/span><\/li><li data-filter='870173'><label>Limbourg<\/label><input type='checkbox' name='region' value='870173' \/><span class='n-filter'><\/span><\/li><li data-filter='870167'><label>Li\u00e8ge<\/label><input type='checkbox' name='region' value='870167' \/><span class='n-filter'><\/span><\/li><li data-filter='870164'><label>Namur<\/label><input type='checkbox' name='region' value='870164' \/><span class='n-filter'><\/span><\/li>        <\/ul>\n      <\/div>\n          <div class=\"accordion-title statut\">\n        <span class=\"label-accordion\" data-height=\"4\">Statut<\/span>\n        <ul>\n          <li data-filter='870137'><label>Freelance<\/label><input type='checkbox' name='statut' value='870137' \/><span class='n-filter'><\/span><\/li><li data-filter='870140'><label>Ind\u00e9pendant<\/label><input type='checkbox' name='statut' value='870140' \/><span class='n-filter'><\/span><\/li><li data-filter='870143'><label>Open<\/label><input type='checkbox' name='statut' value='870143' \/><span class='n-filter'><\/span><\/li><li data-filter='870146'><label>Salari\u00e9<\/label><input type='checkbox' name='statut' value='870146' \/><span class='n-filter'><\/span><\/li>        <\/ul>\n      <\/div>\n        <span class=\"scroll-repere\"><\/span>\n\t\t<div class=\"share-box sticky d-col-6 l-col-6\">\n\t\t\t<a href=\"#top\" class=\"top circle-button green\"><span><\/span><\/a>\n\t\t<\/div>\n  <\/div>\n<\/div>\n<div class=\"d-col-16 l-col-16 t-grid m-grid\">\n  <div id=\"job-list\" data-aos=\"fade-up\">\n    <span class=\"no-results hide\">Il n\u2019y a pas de r\u00e9sultats pour cette recherche<\/span>\n<a href=\"?job=14103978\" class=\"link show\" data-region=\"870161\" data-immo=\"868496\" data-build=\"\" data-statut=\"870143\" data-archi=\"\">\n  <div class=\"item\">\n    <ul class=\"left\">\n      <li>\n        <span class=\"label\">Secteur<\/span>\n        <span class=\"text\">\n                      Immobilier                                  <\/span>\n      <\/li>\n      <li>\n        <span class=\"label\">R\u00e9gion<\/span>\n        <span class=\"text\">Bruxelles<\/span>\n      <\/li>\n      <li>\n        <span class=\"label\">Statut<\/span>\n        <span class=\"text\">Open<\/span>\n      <\/li>\n      <li>\n        <span class=\"label\">Num\u00e9ro<\/span>\n        <span class=\"text\">1051<\/span>\n      <\/li>\n    <\/ul>\n    <div class=\"right\">\n      <h2>Project Manager Immobilier NL<\/h2>\n      <p>Nous recherchons un PM d\u00e9veloppeur n\u00e9erlandophone pour le d\u00e9veloppement de A \u00e0 Z de projets r\u00e9sidentiels de haute qualit\u00e9 architecturale (depuis l\u2019\u00e9tude de faisabilit\u00e9 jusqu'\u00e0 la commercialisation). Petite \u00e9quipe soud\u00e9e ayant une grande expertise.<\/p>\n\t\t\t<div class=\"dbl-fl\">\n\t\t\t\t<span class=\"f\"><\/span>\n\t\t\t\t<span class=\"l\"><\/span>\n\t\t\t<\/div>\n    <\/div>\n  <\/div>\n<\/a>\n<a href=\"?job=14369942\" class=\"link show\" data-region=\"870161\" data-immo=\"\" data-build=\"\" data-statut=\"870140\" data-archi=\"868472\">\n  <div class=\"item\">\n    <ul class=\"left\">\n      <li>\n        <span class=\"label\">Secteur<\/span>\n        <span class=\"text\">\n                      Architecture                                  <\/span>\n      <\/li>\n      <li>\n        <span class=\"label\">R\u00e9gion<\/span>\n        <span class=\"text\">Bruxelles<\/span>\n      <\/li>\n      <li>\n        <span class=\"label\">Statut<\/span>\n        <span class=\"text\">Ind\u00e9pendant<\/span>\n      <\/li>\n      <li>\n        <span class=\"label\">Num\u00e9ro<\/span>\n        <span class=\"text\">1061<\/span>\n      <\/li>\n    <\/ul>\n    <div class=\"right\">\n      <h2>Responsable Team Conception<\/h2>\n      <p>Notre client, un bureau d'architectes bruxellois, est \u00e0 la recherche d'un Responsable Team Conception.<\/p>\n\t\t\t<div class=\"dbl-fl\">\n\t\t\t\t<span class=\"f\"><\/span>\n\t\t\t\t<span class=\"l\"><\/span>\n\t\t\t<\/div>\n    <\/div>\n  <\/div>\n<\/a>\n<a href=\"?job=14072466\" class=\"link show\" data-region=\"870188\" data-immo=\"868493\" data-build=\"\" data-statut=\"870143\" data-archi=\"\">\n  <div class=\"item\">\n    <ul class=\"left\">\n      <li>\n        <span class=\"label\">Secteur<\/span>\n        <span class=\"text\">\n                      Immobilier                                  <\/span>\n      <\/li>\n      <li>\n        <span class=\"label\">R\u00e9gion<\/span>\n        <span class=\"text\">Grand Duch\u00e9 du Luxembourg<\/span>\n      <\/li>\n      <li>\n        <span class=\"label\">Statut<\/span>\n        <span class=\"text\">Open<\/span>\n      <\/li>\n      <li>\n        <span class=\"label\">Num\u00e9ro<\/span>\n        <span class=\"text\">1048<\/span>\n      <\/li>\n    <\/ul>\n    <div class=\"right\">\n      <h2>Senior Project Manager Luxembourg<\/h2>\n      <p>Notre client, soci\u00e9t\u00e9 de promotion immobili\u00e8re active sur le march\u00e9 luxembourgeois est activement \u00e0 la recherche d'un Senior Project Manager.<\/p>\n\t\t\t<div class=\"dbl-fl\">\n\t\t\t\t<span class=\"f\"><\/span>\n\t\t\t\t<span class=\"l\"><\/span>\n\t\t\t<\/div>\n    <\/div>\n  <\/div>\n<\/a>\n<a href=\"?job=13936814\" class=\"link show\" data-region=\"870161\" data-immo=\"868493\" data-build=\"\" data-statut=\"870140\" data-archi=\"\">\n  <div class=\"item\">\n    <ul class=\"left\">\n      <li>\n        <span class=\"label\">Secteur<\/span>\n        <span class=\"text\">\n                      Immobilier                                  <\/span>\n      <\/li>\n      <li>\n        <span class=\"label\">R\u00e9gion<\/span>\n        <span class=\"text\">Bruxelles<\/span>\n      <\/li>\n      <li>\n        <span class=\"label\">Statut<\/span>\n        <span class=\"text\">Ind\u00e9pendant<\/span>\n      <\/li>\n      <li>\n        <span class=\"label\">Num\u00e9ro<\/span>\n        <span class=\"text\">1028<\/span>\n      <\/li>\n    <\/ul>\n    <div class=\"right\">\n      <h2>Project Manager<\/h2>\n      <p>Notre client recherche un Project Manager pour la coordination technique, financi\u00e8re et administrative de projets immobiliers vari\u00e9s (bureaux, r\u00e9sidentiel, retail, etc.) d\u00e8s la phase d'\u00e9laboration jusqu'\u00e0 la r\u00e9ception.<\/p>\n\t\t\t<div class=\"dbl-fl\">\n\t\t\t\t<span class=\"f\"><\/span>\n\t\t\t\t<span class=\"l\"><\/span>\n\t\t\t<\/div>\n    <\/div>\n  <\/div>\n<\/a>\n<a href=\"?job=14564725\" class=\"link show\" data-region=\"870161\" data-immo=\"\" data-build=\"\" data-statut=\"870143\" data-archi=\"\">\n  <div class=\"item\">\n    <ul class=\"left\">\n      <li>\n        <span class=\"label\">Secteur<\/span>\n        <span class=\"text\">\n                      Immobilier                                  <\/span>\n      <\/li>\n      <li>\n        <span class=\"label\">R\u00e9gion<\/span>\n        <span class=\"text\">Bruxelles<\/span>\n      <\/li>\n      <li>\n        <span class=\"label\">Statut<\/span>\n        <span class=\"text\">Open<\/span>\n      <\/li>\n      <li>\n        <span class=\"label\">Num\u00e9ro<\/span>\n        <span class=\"text\">1084<\/span>\n      <\/li>\n    <\/ul>\n    <div class=\"right\">\n      <h2>Senior Project Developer Bruxelles \/Wallonie<\/h2>\n      <p>Notre client recherche un d\u00e9veloppeur avec exp\u00e9rience dans le d\u00e9veloppement d\u2019immeubles de bureaux. Petite \u00e9quipe dynamique ou l'int\u00e9grit\u00e9 est essentiel. Soci\u00e9t\u00e9 avec grandes ambitions. <\/p>\n\t\t\t<div class=\"dbl-fl\">\n\t\t\t\t<span class=\"f\"><\/span>\n\t\t\t\t<span class=\"l\"><\/span>\n\t\t\t<\/div>\n    <\/div>\n  <\/div>\n<\/a>\n<a href=\"?job=14620450\" class=\"link show\" data-region=\"870182\" data-immo=\"\" data-build=\"\" data-statut=\"870146\" data-archi=\"868481\">\n  <div class=\"item\">\n    <ul class=\"left\">\n      <li>\n        <span class=\"label\">Secteur<\/span>\n        <span class=\"text\">\n                      Architecture                                  <\/span>\n      <\/li>\n      <li>\n        <span class=\"label\">R\u00e9gion<\/span>\n        <span class=\"text\">Brabant Wallon<\/span>\n      <\/li>\n      <li>\n        <span class=\"label\">Statut<\/span>\n        <span class=\"text\">Salari\u00e9<\/span>\n      <\/li>\n      <li>\n        <span class=\"label\">Num\u00e9ro<\/span>\n        <span class=\"text\">1085<\/span>\n      <\/li>\n    <\/ul>\n    <div class=\"right\">\n      <h2>MATES - Dessinateur<\/h2>\n      <p>Mates, bureau d'\u00e9tudes int\u00e9gr\u00e9 de management, d'architecture et de techniques sp\u00e9ciales est activement \u00e0 la recherche d'un Dessinateur.<\/p>\n\t\t\t<div class=\"dbl-fl\">\n\t\t\t\t<span class=\"f\"><\/span>\n\t\t\t\t<span class=\"l\"><\/span>\n\t\t\t<\/div>\n    <\/div>\n  <\/div>\n<\/a>\n<a href=\"?job=14628046\" class=\"link show\" data-region=\"870161\" data-immo=\"868508\" data-build=\"\" data-statut=\"870146\" data-archi=\"\">\n  <div class=\"item\">\n    <ul class=\"left\">\n      <li>\n        <span class=\"label\">Secteur<\/span>\n        <span class=\"text\">\n                      Immobilier                                  <\/span>\n      <\/li>\n      <li>\n        <span class=\"label\">R\u00e9gion<\/span>\n        <span class=\"text\">Bruxelles<\/span>\n      <\/li>\n      <li>\n        <span class=\"label\">Statut<\/span>\n        <span class=\"text\">Salari\u00e9<\/span>\n      <\/li>\n      <li>\n        <span class=\"label\">Num\u00e9ro<\/span>\n        <span class=\"text\">1087<\/span>\n      <\/li>\n    <\/ul>\n    <div class=\"right\">\n      <h2>Account Manager<\/h2>\n      <p>Notre client, start up en pleine croissance, est \u00e0 la recherche d'un Account Manager pour renforcer leur \u00e9quipe de sp\u00e9cialistes.<\/p>\n\t\t\t<div class=\"dbl-fl\">\n\t\t\t\t<span class=\"f\"><\/span>\n\t\t\t\t<span class=\"l\"><\/span>\n\t\t\t<\/div>\n    <\/div>\n  <\/div>\n<\/a>\n<a href=\"?job=14114571\" class=\"link show\" data-region=\"870188\" data-immo=\"868493\" data-build=\"\" data-statut=\"870140\" data-archi=\"\">\n  <div class=\"item\">\n    <ul class=\"left\">\n      <li>\n        <span class=\"label\">Secteur<\/span>\n        <span class=\"text\">\n                      Immobilier                                  <\/span>\n      <\/li>\n      <li>\n        <span class=\"label\">R\u00e9gion<\/span>\n        <span class=\"text\">Grand Duch\u00e9 du Luxembourg<\/span>\n      <\/li>\n      <li>\n        <span class=\"label\">Statut<\/span>\n        <span class=\"text\">Ind\u00e9pendant<\/span>\n      <\/li>\n      <li>\n        <span class=\"label\">Num\u00e9ro<\/span>\n        <span class=\"text\">1053<\/span>\n      <\/li>\n    <\/ul>\n    <div class=\"right\">\n      <h2>Responsable suivi acqu\u00e9reur<\/h2>\n      <p>Notre client, d\u00e9veloppeur immobilier, est \u00e0 la recherche d'un Head of Residential Projects pour le Luxembourg.<\/p>\n\t\t\t<div class=\"dbl-fl\">\n\t\t\t\t<span class=\"f\"><\/span>\n\t\t\t\t<span class=\"l\"><\/span>\n\t\t\t<\/div>\n    <\/div>\n  <\/div>\n<\/a>\n<a href=\"?job=14341952\" class=\"link show\" data-region=\"870161\" data-immo=\"\" data-build=\"\" data-statut=\"870140\" data-archi=\"868484\">\n  <div class=\"item\">\n    <ul class=\"left\">\n      <li>\n        <span class=\"label\">Secteur<\/span>\n        <span class=\"text\">\n                      Architecture                                  <\/span>\n      <\/li>\n      <li>\n        <span class=\"label\">R\u00e9gion<\/span>\n        <span class=\"text\">Bruxelles<\/span>\n      <\/li>\n      <li>\n        <span class=\"label\">Statut<\/span>\n        <span class=\"text\">Ind\u00e9pendant<\/span>\n      <\/li>\n      <li>\n        <span class=\"label\">Num\u00e9ro<\/span>\n        <span class=\"text\">1074<\/span>\n      <\/li>\n    <\/ul>\n    <div class=\"right\">\n      <h2>Architecte Ex\u00e9cution<\/h2>\n      <p>Notre client, une entreprise en pleine croissance, avec des espaces de bureaux \u00e9tablis dans  diff\u00e9rents endroits, est actuellement \u00e0 la recherche d'un architecte pour agrandir leur \u00e9quipe d'architectes et de chefs de projets.<\/p>\n\t\t\t<div class=\"dbl-fl\">\n\t\t\t\t<span class=\"f\"><\/span>\n\t\t\t\t<span class=\"l\"><\/span>\n\t\t\t<\/div>\n    <\/div>\n  <\/div>\n<\/a>\n<a href=\"?job=14179304\" class=\"link show\" data-region=\"870161\" data-immo=\"868499\" data-build=\"\" data-statut=\"870146\" data-archi=\"\">\n  <div class=\"item\">\n    <ul class=\"left\">\n      <li>\n        <span class=\"label\">Secteur<\/span>\n        <span class=\"text\">\n                      Immobilier                                  <\/span>\n      <\/li>\n      <li>\n        <span class=\"label\">R\u00e9gion<\/span>\n        <span class=\"text\">Bruxelles<\/span>\n      <\/li>\n      <li>\n        <span class=\"label\">Statut<\/span>\n        <span class=\"text\">Salari\u00e9<\/span>\n      <\/li>\n      <li>\n        <span class=\"label\">Num\u00e9ro<\/span>\n        <span class=\"text\">1065<\/span>\n      <\/li>\n    <\/ul>\n    <div class=\"right\">\n      <h2>Facility Manager<\/h2>\n      <p>Notre client, soci\u00e9t\u00e9 priv\u00e9e sp\u00e9cialis\u00e9e dans le d\u00e9veloppement et l'exploitation des maisons de repos, est \u00e0 la recherche d'un Facility Manager.<\/p>\n\t\t\t<div class=\"dbl-fl\">\n\t\t\t\t<span class=\"f\"><\/span>\n\t\t\t\t<span class=\"l\"><\/span>\n\t\t\t<\/div>\n    <\/div>\n  <\/div>\n<\/a>\n<a href=\"?job=14128881\" class=\"link show\" data-region=\"870182\" data-immo=\"868520\" data-build=\"\" data-statut=\"870140\" data-archi=\"\">\n  <div class=\"item\">\n    <ul class=\"left\">\n      <li>\n        <span class=\"label\">Secteur<\/span>\n        <span class=\"text\">\n                      Immobilier                                  <\/span>\n      <\/li>\n      <li>\n        <span class=\"label\">R\u00e9gion<\/span>\n        <span class=\"text\">Brabant Wallon<\/span>\n      <\/li>\n      <li>\n        <span class=\"label\">Statut<\/span>\n        <span class=\"text\">Ind\u00e9pendant<\/span>\n      <\/li>\n      <li>\n        <span class=\"label\">Num\u00e9ro<\/span>\n        <span class=\"text\">1055<\/span>\n      <\/li>\n    <\/ul>\n    <div class=\"right\">\n      <h2>Juriste en Droit de l'Urbanisme et Environnement<\/h2>\n      <p>Nous recherchons un.e juriste pour notre client qui est une soci\u00e9t\u00e9 de conseil juridique sp\u00e9cialis\u00e9e en urbanisme, environnement et immobilier.<\/p>\n\t\t\t<div class=\"dbl-fl\">\n\t\t\t\t<span class=\"f\"><\/span>\n\t\t\t\t<span class=\"l\"><\/span>\n\t\t\t<\/div>\n    <\/div>\n  <\/div>\n<\/a>\n<a href=\"?job=14560705\" class=\"link show\" data-region=\"870188\" data-immo=\"871334\" data-build=\"\" data-statut=\"\" data-archi=\"\">\n  <div class=\"item\">\n    <ul class=\"left\">\n      <li>\n        <span class=\"label\">Secteur<\/span>\n        <span class=\"text\">\n                      Immobilier                                  <\/span>\n      <\/li>\n      <li>\n        <span class=\"label\">R\u00e9gion<\/span>\n        <span class=\"text\">Grand Duch\u00e9 du Luxembourg<\/span>\n      <\/li>\n      <li>\n        <span class=\"label\">Statut<\/span>\n        <span class=\"text\"><\/span>\n      <\/li>\n      <li>\n        <span class=\"label\">Num\u00e9ro<\/span>\n        <span class=\"text\">1083<\/span>\n      <\/li>\n    <\/ul>\n    <div class=\"right\">\n      <h2>Directeur Technique<\/h2>\n      <p>Notre client, un d\u00e9veloppeur immobilier, est \u00e0 la recherche d'un Directeur Technique pour le Luxembourg.<\/p>\n\t\t\t<div class=\"dbl-fl\">\n\t\t\t\t<span class=\"f\"><\/span>\n\t\t\t\t<span class=\"l\"><\/span>\n\t\t\t<\/div>\n    <\/div>\n  <\/div>\n<\/a>\n<a href=\"?job=13754324\" class=\"link show\" data-region=\"870182\" data-immo=\"\" data-build=\"\" data-statut=\"870140\" data-archi=\"868472\">\n  <div class=\"item\">\n    <ul class=\"left\">\n      <li>\n        <span class=\"label\">Secteur<\/span>\n        <span class=\"text\">\n                      Architecture                                  <\/span>\n      <\/li>\n      <li>\n        <span class=\"label\">R\u00e9gion<\/span>\n        <span class=\"text\">Brabant Wallon<\/span>\n      <\/li>\n      <li>\n        <span class=\"label\">Statut<\/span>\n        <span class=\"text\">Ind\u00e9pendant<\/span>\n      <\/li>\n      <li>\n        <span class=\"label\">Num\u00e9ro<\/span>\n        <span class=\"text\">1002<\/span>\n      <\/li>\n    <\/ul>\n    <div class=\"right\">\n      <h2>Architecte A - Z<\/h2>\n      <p>En tant qu'architecte chef de projet, vous serez responsable de l'ensemble de vos projets : du premier contact client jusqu'au suivi de chantier en passant par le montage des dossiers de permis et d'adjudication.<\/p>\n\t\t\t<div class=\"dbl-fl\">\n\t\t\t\t<span class=\"f\"><\/span>\n\t\t\t\t<span class=\"l\"><\/span>\n\t\t\t<\/div>\n    <\/div>\n  <\/div>\n<\/a>\n<a href=\"?job=14621302\" class=\"link show\" data-region=\"870191\" data-immo=\"\" data-build=\"868535\" data-statut=\"870146\" data-archi=\"\">\n  <div class=\"item\">\n    <ul class=\"left\">\n      <li>\n        <span class=\"label\">Secteur<\/span>\n        <span class=\"text\">\n                      Construction                                  <\/span>\n      <\/li>\n      <li>\n        <span class=\"label\">R\u00e9gion<\/span>\n        <span class=\"text\">Anvers<\/span>\n      <\/li>\n      <li>\n        <span class=\"label\">Statut<\/span>\n        <span class=\"text\">Salari\u00e9<\/span>\n      <\/li>\n      <li>\n        <span class=\"label\">Num\u00e9ro<\/span>\n        <span class=\"text\">1086<\/span>\n      <\/li>\n    <\/ul>\n    <div class=\"right\">\n      <h2>Coordinateur BIM<\/h2>\n      <p>Un important acteur du march\u00e9 de la construction recherche un coordinateur BIM afin de d\u00e9velopper les mod\u00e8les BIM autant vers les partenaires internes qu'externes. <\/p>\n\t\t\t<div class=\"dbl-fl\">\n\t\t\t\t<span class=\"f\"><\/span>\n\t\t\t\t<span class=\"l\"><\/span>\n\t\t\t<\/div>\n    <\/div>\n  <\/div>\n<\/a>\n<a href=\"?job=13978250\" class=\"link show\" data-region=\"870161\" data-immo=\"868493\" data-build=\"868523\" data-statut=\"870143\" data-archi=\"868484\">\n  <div class=\"item\">\n    <ul class=\"left\">\n      <li>\n        <span class=\"label\">Secteur<\/span>\n        <span class=\"text\">\n                      Architecture              ,                          Immobilier              ,                          Construction                                  <\/span>\n      <\/li>\n      <li>\n        <span class=\"label\">R\u00e9gion<\/span>\n        <span class=\"text\">Bruxelles<\/span>\n      <\/li>\n      <li>\n        <span class=\"label\">Statut<\/span>\n        <span class=\"text\">Open<\/span>\n      <\/li>\n      <li>\n        <span class=\"label\">Num\u00e9ro<\/span>\n        <span class=\"text\">1040<\/span>\n      <\/li>\n    <\/ul>\n    <div class=\"right\">\n      <h2>Consultant Durable<\/h2>\n      <p>Consultant en durabilit\u00e9 (avec des comp\u00e9tences BREEAM) pour une soci\u00e9t\u00e9 de conseil ambitieuse dans le domaine de l'optimisation \u00e9nerg\u00e9tique.<\/p>\n\t\t\t<div class=\"dbl-fl\">\n\t\t\t\t<span class=\"f\"><\/span>\n\t\t\t\t<span class=\"l\"><\/span>\n\t\t\t<\/div>\n    <\/div>\n  <\/div>\n<\/a>\n<a href=\"?job=13754375\" class=\"link show\" data-region=\"870161\" data-immo=\"868493\" data-build=\"\" data-statut=\"870140\" data-archi=\"\">\n  <div class=\"item\">\n    <ul class=\"left\">\n      <li>\n        <span class=\"label\">Secteur<\/span>\n        <span class=\"text\">\n                      Immobilier                                  <\/span>\n      <\/li>\n      <li>\n        <span class=\"label\">R\u00e9gion<\/span>\n        <span class=\"text\">Bruxelles<\/span>\n      <\/li>\n      <li>\n        <span class=\"label\">Statut<\/span>\n        <span class=\"text\">Ind\u00e9pendant<\/span>\n      <\/li>\n      <li>\n        <span class=\"label\">Num\u00e9ro<\/span>\n        <span class=\"text\">996<\/span>\n      <\/li>\n    <\/ul>\n    <div class=\"right\">\n      <h2>Project Manager<\/h2>\n      <p>Une soci\u00e9t\u00e9 de conseil active dans le secteur de l\u2019immobilier et de la construction recherche un PM pour la coordination de leurs projets (de la faisabilit\u00e9 jusqu'\u00e0 la r\u00e9ception).<\/p>\n\t\t\t<div class=\"dbl-fl\">\n\t\t\t\t<span class=\"f\"><\/span>\n\t\t\t\t<span class=\"l\"><\/span>\n\t\t\t<\/div>\n    <\/div>\n  <\/div>\n<\/a>\n<a href=\"?job=14398499\" class=\"link show\" data-region=\"870161\" data-immo=\"868493\" data-build=\"\" data-statut=\"870146\" data-archi=\"\">\n  <div class=\"item\">\n    <ul class=\"left\">\n      <li>\n        <span class=\"label\">Secteur<\/span>\n        <span class=\"text\">\n                      Immobilier                                  <\/span>\n      <\/li>\n      <li>\n        <span class=\"label\">R\u00e9gion<\/span>\n        <span class=\"text\">Bruxelles<\/span>\n      <\/li>\n      <li>\n        <span class=\"label\">Statut<\/span>\n        <span class=\"text\">Salari\u00e9<\/span>\n      <\/li>\n      <li>\n        <span class=\"label\">Num\u00e9ro<\/span>\n        <span class=\"text\">1078<\/span>\n      <\/li>\n    <\/ul>\n    <div class=\"right\">\n      <h2>Junior Project Manager<\/h2>\n      <p>Notre client, une soci\u00e9t\u00e9 internationale de conseil et de gestion active dans les secteurs de l'immobilier et la construction, est \u00e0 la recherche d'un Junior Project Manager pour son bureau \u00e0 Bruxelles.<\/p>\n\t\t\t<div class=\"dbl-fl\">\n\t\t\t\t<span class=\"f\"><\/span>\n\t\t\t\t<span class=\"l\"><\/span>\n\t\t\t<\/div>\n    <\/div>\n  <\/div>\n<\/a>\n<a href=\"?job=14257121\" class=\"link show\" data-region=\"870182\" data-immo=\"\" data-build=\"\" data-statut=\"870140\" data-archi=\"868472\">\n  <div class=\"item\">\n    <ul class=\"left\">\n      <li>\n        <span class=\"label\">Secteur<\/span>\n        <span class=\"text\">\n                      Architecture                                  <\/span>\n      <\/li>\n      <li>\n        <span class=\"label\">R\u00e9gion<\/span>\n        <span class=\"text\">Brabant Wallon<\/span>\n      <\/li>\n      <li>\n        <span class=\"label\">Statut<\/span>\n        <span class=\"text\">Ind\u00e9pendant<\/span>\n      <\/li>\n      <li>\n        <span class=\"label\">Num\u00e9ro<\/span>\n        <span class=\"text\">1069<\/span>\n      <\/li>\n    <\/ul>\n    <div class=\"right\">\n      <h2>Architecte Medior<\/h2>\n      <p>Un chouette bureau d'architecture situ\u00e9 dans le Brabant Wallon est activement \u00e0 la recherche d'un architecte pour renforcer ses \u00e9quipes dans la conception et\/ou le suivi ex\u00e9cution de leurs diff\u00e9rents projets.<\/p>\n\t\t\t<div class=\"dbl-fl\">\n\t\t\t\t<span class=\"f\"><\/span>\n\t\t\t\t<span class=\"l\"><\/span>\n\t\t\t<\/div>\n    <\/div>\n  <\/div>\n<\/a>\n<a href=\"?job=14636069\" class=\"link show\" data-region=\"870161\" data-immo=\"\" data-build=\"\" data-statut=\"870143\" data-archi=\"868481\">\n  <div class=\"item\">\n    <ul class=\"left\">\n      <li>\n        <span class=\"label\">Secteur<\/span>\n        <span class=\"text\">\n                      Architecture                                  <\/span>\n      <\/li>\n      <li>\n        <span class=\"label\">R\u00e9gion<\/span>\n        <span class=\"text\">Bruxelles<\/span>\n      <\/li>\n      <li>\n        <span class=\"label\">Statut<\/span>\n        <span class=\"text\">Open<\/span>\n      <\/li>\n      <li>\n        <span class=\"label\">Num\u00e9ro<\/span>\n        <span class=\"text\">1089<\/span>\n      <\/li>\n    <\/ul>\n    <div class=\"right\">\n      <h2>Dessinateur Revit<\/h2>\n      <p>Un chouette bureau d'architecture d'une vingtaine de personnes est \u00e0 la recherche d'un Dessinateur REVIT.<\/p>\n\t\t\t<div class=\"dbl-fl\">\n\t\t\t\t<span class=\"f\"><\/span>\n\t\t\t\t<span class=\"l\"><\/span>\n\t\t\t<\/div>\n    <\/div>\n  <\/div>\n<\/a>\n<a href=\"?job=14374124\" class=\"link show\" data-region=\"870161\" data-immo=\"868502\" data-build=\"\" data-statut=\"870146\" data-archi=\"\">\n  <div class=\"item\">\n    <ul class=\"left\">\n      <li>\n        <span class=\"label\">Secteur<\/span>\n        <span class=\"text\">\n                      Immobilier                                  <\/span>\n      <\/li>\n      <li>\n        <span class=\"label\">R\u00e9gion<\/span>\n        <span class=\"text\">Bruxelles<\/span>\n      <\/li>\n      <li>\n        <span class=\"label\">Statut<\/span>\n        <span class=\"text\">Salari\u00e9<\/span>\n      <\/li>\n      <li>\n        <span class=\"label\">Num\u00e9ro<\/span>\n        <span class=\"text\">1062<\/span>\n      <\/li>\n    <\/ul>\n    <div class=\"right\">\n      <h2>Property Manager<\/h2>\n      <p>Petite et dynamique soci\u00e9t\u00e9 immobili\u00e8re souhaite renforcer son \u00e9quipe de Property Management<\/p>\n\t\t\t<div class=\"dbl-fl\">\n\t\t\t\t<span class=\"f\"><\/span>\n\t\t\t\t<span class=\"l\"><\/span>\n\t\t\t<\/div>\n    <\/div>\n  <\/div>\n<\/a>\n<a href=\"?job=14192132\" class=\"link show\" data-region=\"870161\" data-immo=\"\" data-build=\"\" data-statut=\"\" data-archi=\"868472\">\n  <div class=\"item\">\n    <ul class=\"left\">\n      <li>\n        <span class=\"label\">Secteur<\/span>\n        <span class=\"text\">\n                      Architecture                                  <\/span>\n      <\/li>\n      <li>\n        <span class=\"label\">R\u00e9gion<\/span>\n        <span class=\"text\">Bruxelles<\/span>\n      <\/li>\n      <li>\n        <span class=\"label\">Statut<\/span>\n        <span class=\"text\"><\/span>\n      <\/li>\n      <li>\n        <span class=\"label\">Num\u00e9ro<\/span>\n        <span class=\"text\">1064<\/span>\n      <\/li>\n    <\/ul>\n    <div class=\"right\">\n      <h2>Architecte Conception<\/h2>\n      <p>Notre client, bureau d'ing\u00e9nierie et de conception, est \u00e0 la recherche d'un Architecte Conception.<\/p>\n\t\t\t<div class=\"dbl-fl\">\n\t\t\t\t<span class=\"f\"><\/span>\n\t\t\t\t<span class=\"l\"><\/span>\n\t\t\t<\/div>\n    <\/div>\n  <\/div>\n<\/a>\n<a href=\"?job=13994426\" class=\"link show\" data-region=\"870161\" data-immo=\"\" data-build=\"\" data-statut=\"870140\" data-archi=\"868475\">\n  <div class=\"item\">\n    <ul class=\"left\">\n      <li>\n        <span class=\"label\">Secteur<\/span>\n        <span class=\"text\">\n                      Architecture                                  <\/span>\n      <\/li>\n      <li>\n        <span class=\"label\">R\u00e9gion<\/span>\n        <span class=\"text\">Bruxelles<\/span>\n      <\/li>\n      <li>\n        <span class=\"label\">Statut<\/span>\n        <span class=\"text\">Ind\u00e9pendant<\/span>\n      <\/li>\n      <li>\n        <span class=\"label\">Num\u00e9ro<\/span>\n        <span class=\"text\">1043<\/span>\n      <\/li>\n    <\/ul>\n    <div class=\"right\">\n      <h2>Architecte Ex\u00e9cution<\/h2>\n      <p>Un prestigieux bureau d'architecture d'une dizaine de collaborateurs est \u00e0 la recherche d'un(e) architecte ex\u00e9cution.<\/p>\n\t\t\t<div class=\"dbl-fl\">\n\t\t\t\t<span class=\"f\"><\/span>\n\t\t\t\t<span class=\"l\"><\/span>\n\t\t\t<\/div>\n    <\/div>\n  <\/div>\n<\/a>\n            <\/div>\n          <\/div>\n        <\/div>\n      <\/div>\n    <\/div>\n  <\/div>\n<\/div>\n\r\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"template-carrieres.php","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/archibald.be\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/116"}],"collection":[{"href":"https:\/\/archibald.be\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/archibald.be\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/archibald.be\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/archibald.be\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=116"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/archibald.be\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/116\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":718,"href":"https:\/\/archibald.be\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/116\/revisions\/718"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/archibald.be\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=116"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}